某學校黑幕

長文慎入 & sor for 1999 (道德L可離開)
大家好！廢話唔多講，小弟今日想公開一間學校(暫時唔開名，總之係北區學校)既醜聞同埋某老師對小弟既所作所為，希望大家幫手評下理，令小弟可以討回一個公道。
事情要由我高中開始講起，果陣我因為對Bio有少許心得同埋搵到sources，於是自己整d Bio notes同埋sort d by topic pastpaper賣比同學，大約幾十蚊一份左右啦，當作幫補下自己洗費（本身自己家底唔太好）。點知道我個bio阿sir就叫我比嗮d notes同by topic pastpaper比佢，再由佢比d同學，就唔好再賣，咁我驚得失佢，所以一開始比左少少佢，以為可以過骨啦。
點知，佢死心不息，唔單止自己R我攞，仲叫d師弟妹攤大手板問我攞，但係我都無再理。結果，佢話有個師弟報串話我又係學校賣notes同PP，叫我比嗮d notes同PP佢，然後唔準再賣，如果唔喺就罰我喺學校進行商業活動。
其實我覺得唔比我賣ok，罰我都ok，但點解要迫我無條件咁將自己d心血（PP係我自己一年一年by topic咁sort，唔係齋喺網上搵就算）比你呢？依個阿sir係學校出嗮名教得差同埋hea，依家見我有notes同PP就想攞黎據為己有，咁有咩資格為人師表？
你地可能覺得我反骨、小事化大，但係我就想問一個老師有咩理由唔自己搵/整教學Material，反而要千方百計、軟硬兼施咁搵我依個學生要呢？依d喺老師應該要有既個人操守咩？學生既野就一定要交比老師用？
我F.5比佢嚇話要紀律處分既時候真係開始驚，但係我唔敢同其他老師講，驚再比人罰重d。所以，我果陣將舊版本既by topic pastpaper比左佢，諗住可以了結件事。
畢業之後，我都諗住唔使再比依個阿sir煩架啦，佢叫我翻學校同師弟妹分享果d我都唔去。但係岩岩前幾日又再收到佢WhatsApp問我攞PP，我真係好無奈，我上到大學你仲黎煩我？你無撚病啊嘛？我宜家喺咪老奉一定要將自己整果d bio野比你？點解我畢左業你都可以成日騷擾我？你心知肚明自己教書又廢又hea，無心教學生又叫d成績唔好既同學唔好去考，咁人渣既野都做得出，仲有面皮問我R sources?你仲要教壞d師弟妹，搞到成班人由5月到依家成日WhatsApp我R 免費sources，想不勞而獲。

其實佢同學校對我d衰野唔只依一單咁少，仲有其他我之後會再開post，希望大家幫我評下理！

怕條撚咩
大過？小過？短點？
你慌讀U同出黎做野有人會知？

請分段隔行

以前就係太怕事

sor一時忘記

推

推 利申：反教畜

想問校規有唔畀進行商業活動㗎咩
不過我覺得你更加要驚既係你份sba囉

yes....我都擔心過

其實如果我要抹黑點解唔開名?

已閱

讀緊個陣都算啦 畢左業仲唔大大聲屌鳩佢仲等幾時

上到大學都唔敢直接屌鳩佢要上黎開post

個阿sir唔係咁簡單

收佢錢

咁你擺上嚟有咩用？

間學校果個濕鳩DSE獎學金我都唔會去攞，恥於收錢服務佢地

唔開名晒撚氣，同間學校有親咩

其實我想講邊間，但係我又唔想比人話係打手抹黑

同埋大家唔信我講野既話就算我爆係邊間都無用

past paper唔係校評局有版權咩? 點解你要拎去賣?

講黎聽下

細個唔識野，我都無再賣了

之前佢係youtube拍片講威士忌，比d同學恥笑之後del左，跟著有人backup再po上youtube，個阿sir就話要搵律師告鳩佢

樓主真係好怕事
開名啦

咪撚on9啦
話搵律師告，出封幾舊水律師信有幾閒

你估真係會告咩,
告人係好煩同洗好多錢的(對一個老師而言)
香港普通人話告人, 多數都係靠嚇

再講, 你最多都係比佢告誹謗
但係好難告得入, 佢要證明你講既野係假
你講真既話係冇野好怕

對於我地唔識法律既DSE JJ黎講，其實真係幾驚

有whatsapp對話無可能係假，佢無得推翻自己講過既野

做得中學老師都柒下柒下架啦,
佢地話要告人? 得啖笑啦

北區某聖X會字頭中學

講啦

耶撚學校 明啦
我都係讀耶撚學校, 閪人特別多

屌柒佢你都唔敢？
想點丫要巴打幫你出頭丫？
幾多歲丫你

毒撚

你個人怕事就怕事 ，開學校名屌佢老母啦。佢驚撚過你。記住blocked晒佢既聯絡！

你完全唔識法律，d人話搵律師告人係嚇鳩人，假架

算撚數啦你
諗清楚做唔做佢先po上黎啦
上大學仲成隻小學雞咁

律師信同小學作文個封給爸爸的信一樣，只係一封信，無法律效力的，公司Join左Plan既話，$300就有一封

仲有唔少野：
我放榜日趕住要睇醫生(政府專科)，所以攞左成績表即刻走，點知間SXHCXSS 幾個老師圍住我唔比我走，死都要我影埋相比佢地擺上網攞威先可以走，搞到我遲到成個鐘，好彩醫院果邊照比我睇，如果唔係既話就要等到唔知幾時先有得再睇，請問如果係咁學校點負責？算唔算非法禁錮？

又唔服氣, 又無膽報仇

你諗下 一個中學老師
會唔會為左討論區入面一個post
走去洗幾十萬打官司, 仲未必會贏

律師信幾百蚊就有一封, 你叫佢寫乜都得
冇撚用的

算呀 依個你應該當場報警

辣殺
小小事都驚

我方丈都出左聲佢地都唔理，死拉住我上2樓影相

入左u都驚
渣ga

粗體我驚佢煩住我阿媽咋！你地唔好諗得咁淺先得架，我係聽我方丈講先唔屌鳩佢咋

教你小小香港法律

刑事：唔撚係你告，係由律政司告的。
可能有人好撚把炮好有錢提出私人檢控，但律政司隨時有權收返唔撚比你咁做，改為都係律政司提告！

民事：告你之前，已經比律師屈一大筆，打官司天文數字，而且告到最後都只係賠錢，香港無錢債監呢樣野！
賠錢方面，香港欠人錢係唔使還，因為你係用你本事欠的，點解要還？所以香港你欠人錢，佢要追你還，佢將要使既錢絕對多過你欠佢個筆。
就算佢打官司，法官判左你要還，你都可以唔還，因為真係你本事，咁佢再要由頭洗多次錢再打多次官司。

所以，香港借錢比人，我不如拿去叫雞，因為用法律方法追係追唔到的，所以先有收數公司，用黑社會方法，攪鳩你屋企人黎追！

總結：刑事野係差佬做，律政司告，唔撚關佢事。
民事野除非佢係李嘉誠，如果唔係佢無財力告你！

落堂了，再見咁多位同學！

宜家我同你地講，依間學校係聖公會陳融中學
你地自己諗下佢地咁做岩唔岩

唔該嗮Ching

你個人太懦弱，要改了，點唔比你走？非法禁錮？你報警拉鳩佢地，佢地要坐監！

所以唔係佢唔俾你走，係你太懦弱，唔敢走！

拎個原因出來
都係小事一件
真係辣殺來

唔好意思我無興趣上位，唔該你睇清楚d

恐懼最需要驚嘅，就係恐懼本身

咩方丈? 班主任?
班主任永遠係扮好人博你信任
good cop bad cop套你講野
又等你以為有人幫你處理緊乜都唔好做
但你諗下, 有冇人會為個對幾年既陌生人, 得罪對十幾年既同事

我阿媽

你係一個人，你係一個獨立嘅個體，你唔需要理任何人感受，你做事對得住天地良心就得架啦！

做一個男人，唔好理老母，所有野自己決定，自己處理。

多謝Ching鼓勵

親, 我地永遠企係教畜對面
不過巴打們更加關心你既做人處世
畢竟教畜一開始都係見你好恰先敢亂黎

我覺得樓主都係dse畢業無耐，比個阿sir凶告誹謗，驚係正常，又唔駛屌佢怕事。

好耐以前我帶學校活動，比賽主辦單位行政太垃圾，參與學校投訴都唔理，我出咗封聯署譴責信，即刻比個活動主辦單位嘅「真正話事人」出信告有份聯署嘅幾個老師/教練誹謗。

收到律師信我都好似咁多位巴打咁諗「靠嚇啫，真係告咩？」，最後，條友寧願駛七位數字都要告我地，我自己因為呢單野都跌咗六位數字，攪到要賣當借，生活苦咗幾年。

係，我依幾年就係忍得太多，實在忍得好唔開心所以先想講出黎，話比大家聽依間學校有幾仆街，幾辣殺
我之後唔撚會再比面佢

你阿媽都俾你走既話, 學校冇理由留你
你或者你老母當時應該報警
而加講返冇用, 係人都知教畜仆街

從來就唔應該俾面佢

不能同意更多，小弟今年先岩岩畢業上岸
同埋學校幾十年黎欺壓過唔少學生再借佢地日後既成就上位，都無人夠膽講出黎，我實在唔想再比依間學校隻手遮天，利用學生，所以先爆出黎等大家小心，唔好比自己既親人讀依間垃圾學校

舊生留名

屌你老母正廢人
垃圾走啦

樓主係小朋友 慢慢講啦

裙腳仔

同方丈關係好姐，我係尊重佢既

係阿媽話我知校內操行唔洗理

就算告, 都係告你姐
你阿媽應該唔會知
網上罵戰, 圈內是非就更影響唔到

我應該會放係名校secret

樓主係咪學校網頁入面個堆dse學生入面其中一個

係，你可以自己搵

請問facebook互屌點影響親人生活

不如我介紹個法科師傅比你落佢野仲好啦
反正你乜都唔敢 好唔好?

告你誹謗即係你封信有唔係事實既野？
定我get錯

有幾唔簡單

成日開口埋口講法律，又成日又哄又嚇咁騷擾我迫我交PP

巴打你bio好勁?
想問下你dse成績如何

中學老師都係柒頭, 社會邊緣群體黎
只係中學生既生活困左係校園入面, 冇見識
佢地先敢係你面前先扮有料

做人只需要跟法律同道德
話左法律佢都做唔到d乜, 道德企你個邊
唔明你仲有咩好驚

我係你而家就whatsapp同佢講
你不如唔好教書啦
要資料就自己諗辨法

你依家屌佢老母都仲得

起到樓主個底啦
樓主想唔想比人擺上黎？包你上位

我無興趣上位，只希望學校可以唔好再用依d相同埋成績打飛機，同埋公開道歉

唔交都犯法？

其實都比間濕鳩學校放左上網

證明個教畜鳩噏 教畜最鍾意鳩噏

佢用校規大我，鬼叫我從來都無比人記過，咪怕囉

樓主真係好天真好傻

潘xx?

潘乜Q丫嘛 條友鵪春到不得了
樓主咁都俾佢蝦到都算係廢柴中既廢柴

案情唔詳細講，總之封信有99.99%都係真話，但有一句出現咗喺技術上比到位對家入嘅野。

冼XX?

NO 唔係 我係前面既人(睇我連登名都估到)
btw Ching唔好開姓氏thx

老師係咪姓潘呀師弟？

公開佢whatsapp呢度成班人一齊屌鳩佢啦

係

笑得咁開心，完全唔覺你俾人留低影相趕唔到去睇醫生有幾急趕

迫架屌 好假

你恩師好鐘意係高速公路飛車

between 教畜死全家

bro你岩先係咪睇錯左人😂我個樣睇落唔算開心啵，我笑得好勉強，

bingo，仲有飲威士忌

你廢就廢啦
之前個同學因為俾人記左個小個
al 5a都唔俾學校影

佢圍住我先走唔到。。。

全校最勁？

。。。。

直線自爆

以為你叫人唔好開佢個姓
原來唔好開你個姓

是撚但，校網得個幾張係男，你又話同你個ac名有關，都好難睇錯

睇到你話賣past paper 自己sort by topic已經無再睇落去 自己一開頭已經侵權

當咗連登係名校secrets

可能係煙霧黎

我知道自己衰所以f.6開始都無再賣過

我唔想其他同學名被開ok?

全校最勁都俾老師搞，咩垃圾學校來

算啦，以前佢地覺得我係廢既

佢都係can you咁問，如果用would you, 係咪唔同晒?

我係你就食住條水
賣比佢

唔關事，係個老師一年依黎不斷問我R免費bio notes同p.astpaper，甚至叫埋d師弟妹搵我
佢自己係學校出名hea，叫d成績唔好既學生ABS，宜家見學生有source就想據為己有，咁做岩咩

佢以前就係抓住我賣依點要威脅我，所以我費事理佢

教畜 奈佢唔何

你自已學校校規點寫先?有部分學校校規係寫明唔準學生做商業行為, 唔知你校規點寫, 真係分唔到你定個老師唔岩..

同埋你自己做緊侵權野, 俾學校老師沒收都好正常啦.. 你同學同老師冇向海關report你 你都應該覺得自己好彩 因為pastpaper只可以做下教學用途, 你係拎黎做商業用途, 自己犯左法先仲要屌9 人做咩姐...

之後 你畢業拎左cert走唔到係你自己問題啦, 咁大個人都可以俾人迫到你走唔到, 唔通人地拎枝槍出黎指住你迫你影咩

樓主大個啦 唔好咁on9啦好唔好?

佢宜家係R我攞pastpaper啊ching，同埋我無再賣好耐，唔該你睇清楚

加油唔洗驚，一句 無save低、del曬，佢都耐你唔何

覆句 FUCK YOU BITCH

完

講仆街同Hea ，我覺得個個吹牛廖先係無敵。又hea，又串，又成日伏9啲學生

我直接唔理佢，睇佢仲想點

你自己#1又話沒收你拎去賣嘅PP同notes係黑幕嘅, 依家俾以事論事都唔俾?

同埋樓主都大學/大專畢業出黎啦 拒絕兩個字你真唔識定假唔識呀?
唔好小小野都放上LIHKG啦.. 哩d放上名校secret啦

真係好小學雞呀大佬..

自己打嘅notes點解要免費比佢 咁其實啫係幫人做免費勞工，野就你做，彩就佢攞，打死都唔好免費比佢

pp 就唔講啦 樓主應該心知肚明

我無話佢沒收係黑幕，唔該你唔好斷章取義，我講緊既係：
1. 佢知道我果陣做唔岩既野，佢反而為左自己可以攞黎用而不斷叫我比佢同埋update，同埋本身老師唔應該搵學生R resources，甚至叫埋師弟妹搵我R，騷擾我
2. 我已經承認自己當年做錯，所以宜家完全無再做，同埋當年我唔只pastpaper，notes係全自製無侵犯版權既
3. 學校搵幾個老師係課室外走廊圍住我一個學生同我家長，阻住我睇醫生覆診，我為左快d走先迫於無奈影埋d濕鳩相，我亦無同意過佢地擺我成績上網宣傳

隨便你點講，我無所謂

我覺得你由頭到尾都冇做錯，佢可以告你啲咩 你咁樣賣自己嘅notes ,其實同啲大學生幫人補習有咩分別，就算佢真係屌你，你咪話嗰啲係我朋友同佢地一齊溫書跟住教佢地，根本你完全冇痛腳係佢手上囉。加上你已經畢咗業，考左公開試，仲要上埋大學，仲驚佢條毛咩，佢反而驚你告佢騷擾啦

其實我係賣比d friend收返d成本only，根本無乜錢賺
同埋我都有教佢地bio
btw多謝ching

Ching你老母
咁撚鐘意Ching黎Ching去番香討Fb secret啦
放上黎托咩

其實我唔覺得賣notes係問題 你整筆記嘅過程都冇犯法侵權，明買明賣，佢哋嗰陣時最盡咪屈了一個兩個缺點，仲可以做到啲咩？

屌你唔好下下size 6啦, 我地唔係盲架 咁大段野睇得好撚辛苦呀
你topic點明係黑幕但內文又唔係提黑幕, 咁你想點撚樣呀小學雞

佢整pastpaper拎出去賣 已經係侵權
如果成份notes都係自己內容, 咁當然冇問題啦, 但份notes入面有連埋PP嘅話, 而佢又冇拎考評局授權, 就有機會係侵權

在符合公平處理作品原則的前提下，教師或學生沒有取得授權而複製版權作品作研究或私人研習用途，不屬違法。有關複製作為是否構成對作品的公平處理，須視乎複製的目的及性質、有關作品的性質，以及與整項作品比較，複製部分所佔的數量及實質程度。這屬於《版權條例》訂明的允許作為。影印店舖可為教師或學生進行允許作為範圍內的複製。不過，教師或學生一般不得製作多於一份同一作品複製品或複製整項作品。此外，如影印店舖知道或有理由相信如此複製會造成複製品在差不多相同的時間提供予多於一人作差不多相同的用途，則該影印店舖便不應進行複製。超出研究及私人研習允許作為以外的作為，可構成民事甚或刑事法律責任。

我可能講得唔清楚，其實我想講既黑幕係：
1. 學校老師自己懶惰唔教書，但不斷用唔同方法騷擾我R bio notes & by topic pastpaper，想據為己有，不勞而獲
2. 學校搵幾個老師係課室外走廊圍住我一個學生同我家長，阻住我睇醫生覆診，我為左快d走先迫於無奈影埋d濕鳩相，我亦無同意過佢地擺我成績上網宣傳(依個唔係老奉，我係你學校學生唔等於我考dse既成績係你地教得好教出黎)
我初黎報到唔識連登語言規矩，我唔介意你地話我弱智小學雞，但係我想大家知道依間學校既教畜係幾咁無恥

我宜家已經無再賣notes同pastpaper，我亦無大量牟利，所謂賣其實只係影印費
不過多謝巴打提醒，我以後會遵守法律。

收皮啦，自己侵犯版權賺人錢既野就唔提無視
淨係放大人地既野
你好撚噁心呀

同佢講「do it yourself 」

你啱，如果佢抄咗pp，又以此牟利，的確係犯法，但其實真係好難告得入。因為樓主大可以講話只係幫人print,所以收返錢

咁點解老師唔阻止我，仲反而要我幫佢整？你可以解釋嗎？另外我錯左我有認，唔該你睇留言

有種開名+屌鳩佢 無禮貌d都仲得
唔敢搞鳩佢就收皮
事關你講完個所謂黑幕都係得你知佢知

根本完全唔使驚佢

已經同左佢講，叫佢自己整。

人地要R，你控制唔到人，世上大把閪人，但你可以控制自己心態 don't feel too troubled.

或者中學發生嘅事令你有好大陰影喇，睇你成篇文，條麻煩友R你一句你就好似好大反應咁，其實又唔使咁嘅，咪一句同佢講話Del左囉，又或者即刻Block 9佢，再唔係就已讀不回。

反而你怕事、你認真理佢，先會畀人食住。Be cool, man.

睇下呢篇文，希望你有得著

樓主通篇只係講緊:
我一時年少無知做錯嘅事 你地就要理解我
但佢地收沒我野 就係迫害我
ok you win.

同埋 你有咩證據prove到你哩位老師係拎左你做嘅notes去教書?
佢係有係堂上同其他同學派你整嘅notes?
同埋 你一心打算share你份notes同整理好嘅pastpaper俾同學, 咁點解個老師叫其他同學問你拎notes你又咁大反應??

唔該嗮巴打提醒，我見到大家comment都已經有所得著，今次只希望大家可以睇清楚依個老師同埋依間學校既事，如果大家認為我唔岩既我都無謂再小學雞多講了

樓主正垃圾 第時 都一定唔敢出聲

希望你覺得咁樣對你黎講係足夠
如果唔夠既話要做更多野

BLOCK7佢啦

當年我學校有個好衰既勿理阿SIR R我俾我補習NOTES佢,我睬佢都傻

又係你啊？喺學校嗰陣都覺得你戇戇鳩鳩 雖然個Sir咁做唔啱，你真係好撚戇鳩

廢到 唔識反抗上黎講有咩用

屌個啊sir 成日拎自己kong u 畢業打飛機，又話自己ricci hall 點點點。有次補課嘢都未講晒有阿sir入嚟提佢話約左飲茶就急急腳走左

佢以前成撚日痴住舊校長做過咩大把人都知啦。應該畢業耐啲個啲有多啲料

between 新校長咩作風

閪女人

舊校長係咪之後去咗民生嗰個

成日畀人記缺點 垃撚圾學校

Block左佢啦
一係擺喺部電話上黎等啲人提佢屙夜尿

block完之後佢係咁打黎

你直接警告佢唔好再搵你啦

樓主你都幾得意. 以下我意見.
1/ 學校入面進行商業活動, 我諗好多學校都唔會俾. 旦係你係賣notes, 絕對係學術上既事. 加上你又唔係賣功課. 我覺得呢個係灰色地帶. 你唔好響學校入面賣會合理好多.
2/ 問你拎notes. 我覺得你如果唔順氣, 唔想俾個呀SIR. 旦你又唔介意俾人睇俾人copy 你大可以直接POST 上網 或者捐俾學校(s) 公開晒佢等佢冇得威威.
3/ 你依家讀緊大學重要怕個中學呀SIR? 或者我MISS 左的REPLY. 旦你咁樣做法, 你第時大個出到去社會做嘢, 就係會俾呢的老屎忽蝦到上心口果班人.

你係唔想俾佢. 就客氣拒絕佢啦. 你讀完大學, 出黎社會, 要學識有的嘢要 say no

係啦，我都覺得樓主以前喺學校賣野可能係有犯法，但我相信冇警察會得閑理呢啲，樓主可以放心

你呢個年紀除左犯法既野冇野好怕
搞大佢就岩
個教畜仲怕過你

唔好俾佢
Sba 抄粉dse 高分都會有粒星

唔該嗮巴打，我已經拒絕左佢要求+block左佢，就算佢打電話比我我都唔聽，同埋多謝大家推到已經有師弟妹同我講sorry(雖然其實係阿sir叫佢地R，唔關佢地事)
連登巴打們，小弟今日受教了，再見

照你咁講海關咪好唔得閒

就算人地侵權都係HKEAA告啦

威士忌之友

傻鳩

老姑婆等左咁多年終於等到喇

邊間呀風采?心誠?鄧顯?甲寅?李嘉誠?

搞咩鎖手機
仲整埋啲手機Locker係走廊
柒到
校隊拎大北學界冠軍
竟然畀佢cut走

又要驚 又要爆 咁你想點?

你開得依個po 我諗你想要既結果都係俾人知依個老師有幾仆街

俾你成功左啦,佢咪一樣會告你,都唔知你做咩尻

點做到 缺點wfc

聽聞現任校長信佛咖喔

簡單啲嚟講
樓主係自私撚學霸
乜notes咁巴閉可賣不可share
你慌死啲人讀完D notes真係有你咁叻咩
咪玩啦清
個呀Sir問你拎softcopy巡例問咋
佢係要 自己打/搵TA打都得
你咁寶貝自己D notes當初就唔好流出 一係同佢傾叫佢俾返錢你 一係落你Credit

我都好鐘意整Notes整表
鐘意有系統咁溫書
當年整完剩係俾幾個Fd d既同學
個一刻註定一傳十 十傳百
老師一個多謝我俾心機就印哂俾全班
我只係尷尬 因為我驚我嘅Notes有野寫錯 寫唔岩 畢竟我只係For自己讀
甚至係有啲位太精簡或太複雜會混淆人哋
你有無確定無誤人子弟？
知識既野唔好咁計較啦好無
你又唔係上唔到岸 益下師弟妹好似攞你條命？
最多俾你依家出嚟做補習天王

利申 通識Project a
未出Grade前我唔敢俾人睇 因為我都驚害人
之後問親我都會俾hardcopy佢睇 唔會俾softcopy
佢會抄低D重點 睇我點做
但唔會抄我題目 師弟妹先會有進步
後尾係我D老師叫我唔好再俾佢地睇 想佢地自發諗多D 同埋project始終校內拉curve 想公平d

你唔好抹黑我好無，我從來都無講過自己d notes有幾勁，同埋之後我都唔再賣轉做免費教人，從來無咁自私既諗法
你覺得一個阿sir攤大手板問學生攞野有道理咩?

佢係無道理但係你都係一個唔識拒絕人嘅on9仔

岩，所以我已經拒絕+block左佢

我係話如果佢要整份Softcopy
佢狗起上嚟 一樣會自己整 一樣會搵TA整
只不過 佢搵你俾softcopy快過佢搵人整
你同佢講「唔好意思,我唔想,同埋唔想你搵人整返份一模一樣嘅,thx。 」
咪完囉
但佢唔係 佢都有問你一聲
即係佢都無諗住狗到齋Copy你d hardcopy嚟派 佢都認同你整notes嘅功勞 份notes價嘅價值
不過你俾埋softcopy佢亦暗示同意佢會拎嚟做教材
問你拎Source有咩問題？
你覺得佢唔配做老師？
我反而欣賞佢低聲下氣問串串貢嘅學生拎Notes

但你真係唔洗放上嚟鬧佢
因為你賣Notes然後流傳開左
件事本身都唔岩得去邊
你呀Sir講得無錯 賣notes係商業活動 雖然係無錯 你係有付出 紙係有成本 拎嚟賣 先唔講校規明唔明確禁止問題 個個以為你份notes有用就拎嚟死背爛背 流傳校外有可能影響校譽 其實都會影響你個人嘅聲譽 你同學點睇你？ 有錢有知識 無錢就無？
成件事根本就係有問題

你影完相又唔同人講聲你唔想俾人印出嚟其實

你地唔好笑樓主啦
我相信以佢咁撚怕事、淆底既毒撚格
打呢個post已經係用咗無比既勇氣先做得到
你地D咁勇既建議，我諗樓主諗吓點實行都隨時嚇撚到瀨屎

好彩無入陳融咋

收皮啦樓主 至撚憎借上位啲人

如果我要上位點解唔一開始大鑼大鼓開嗮d名同電話?
我無咁既諗法

驚佢仲乜, 最多當住全校師生面前銷毀, 仲咩要益佢？

Yes 港島

屌唔講都唔記得佢去左港島民生
之前有人話校長室櫃桶見過佛像/牌，話佢為左做校長先信耶穌(頭盔: 未經證實，實屬謠言)
啱啱隨便一搵

"他曾信過佛教，後來皈依基督教......"

嚴志成日日都三電害人好撚煩

不能同意更多。條友仲有扮到好愛學校，打埋校呔返學。上任幾年成間學校比佢搞到臭晒，之後拍拍囉柚屁股走人

笑你廢啫
真人一定係傻鳩毒撚
以為上黎講果幾句就有打手幫你出頭

嚴志成唔肯定，菇頭以前係信佛

好多校友

Kai,咁都好驚

留名

發夢聽到「愛校校長」穿櫃桶底比人勸辭職先走

舊生表示，喺而家呢個非常依賴三電嘅大數據/雲端年代，唔知佢電撚死左未呢？

上面班人屌樓主把撚咩
件事重點係個教畜想R樓主D料喎
你犯校規又好侵左權又好, 正路係叫樓主停手而唔係R佢D料當自己用

請食飯可唔可以買斷你d料先

其實考評局有版權，你用黎賣係刑事
所以你係唔應該搞大佢，不過你可以唔撚理佢或者串鳩佢

你當面屌佢一次
佢都無面再r喇
你又唔直接屌柒佢上嚟開post又唔開名
你想我地點幫你

陳融撚咪鳩咁怕事啦。